致貧暗盤又輕

輝立

係囉 輕左